其實有幾多人同我一樣，一齊落去既原因係唔捨得分開

好矛盾 有無人屌醒我

咁諗遲早會散
就算俾你行到最後都唔會開心

我明

等帶完帽你就會醒

巴打有無經歷過？

我帶左都未醒

有 散左

逃避分開的孤獨⋯⋯⋯
寧願一起不舒服⋯⋯⋯
Eason

放生人啦

有經歷過，之後散左

問一問自己為咩而拍拖先

一齊咁開心點捨得分開

辛苦人辛苦自己

其實唔開心 拖落去都好辛苦

聽聞有人叫佢做過渡期？ 過咗呢個階段就可以過世
利申 未試過 唔知

點樣可以過到佢

我都係咁，之後就過左排因為D小事嗌交就直接冷戰左兩個禮拜，最後我講分手

唔係等時間過
而係你要著手搵個問題既源頭出黎
再兩個人一齊努力去配合/協調/承諾

冇用架，講完唔夠兩日打回原型

咁即係 無承諾/做唔到

變相可以話其實唔夠決心去改善
伴侶既關係同個人習慣相比
佢似乎會更重視佢自己

問佢咩事又話無野 可以點？

問佢就死都話無事
但其實你明明就 feel 到有野
但佢話無，唔肯講
就會抹煞埋你唯一可以解決個問題既方法
慢慢就會覺得大家都有所隱瞞，無放個心出黎
覺得距離感增加，但又無從解決
最後必然分手

可以點
同佢講清楚你既感受
當你知道佢有野唔講既時候，其實你既心入面會諗啲咩野
會好無助，會懷疑係咪自己做得唔好
會好唔開心，但又唔知可以點做
呢啲感覺會一直一直咁積累
得唔到解決遲啲就會好易分手
你唔想咁，你想一有問題出現就即刻解決左佢
你希望會同佢一齊繼續行落去
所以希望佢會有咩都拎出黎講
咁當然你都要咁樣做

如果講清楚哂講埋後果，唔拎出黎講就會散
而佢都唔肯講既
咁佢應該係想散多過想一齊

明知大家性格火星撞地球一星期at least嘈一獲 都因為唔捨得散又一齊返又散又一齊返十幾廿次 諗起都覺得自己on9 散左先發覺浪費左既時間買唔返

我好愛你

到你真係分開 你又會唔捨得

應該話 冇得你唔捨得 利申過來人

試過 岩岩散左
好想解決但都解決唔到

解決唔到d咩 ？

帽左 之後佢番黎
之後都係行唔到落去
佢話對住我只有內疚同唔捨得好辛苦

你會唔會等佢？

我都唔知
就算我等佢都未必會番黎
我都好辛苦
以前一齊住 而家日日自己
唔知點面對

雖然可悲，但都係賤。

最可怕既係習慣 好多習慣都關於佢
叫我點樣捨得啊

最驚係習慣左一齊住 又要分開
唉

想有人陪+想照顧人，算唔算係理由？

試過遲早散
你再咁拖落去對方遲早都feel到有問題

其實唔捨得同愛有冇分別 如果又愛又唔愛咁仲有冇得掹

試過 最後拍左5年
因為某d原因鼓起勇氣割捨

唔好再拖 唔好害人

有分別，好大分別添

愛佢既你會為佢做好多野
會讓步會改

唔捨得會逃避

咁係咪已經冇得掹⋯
佢話唔捨得分手 又唔知自己想點 但話同我一齊又好自在
仲話咩想一段關係入面得開心 唔洗嘈交
我夠想啦 但如果係咁 仲叫做拍拖咩
sorry for1999

屌 我好明白你巴打 我同ex又係成日嘈但又唔捨得散 不過咁樣始終相處唔到落去 3年都照散

咁其實如果大家都肯改 仲有冇得行落去

hello
呢到，對另一半係感情多
有好多原因覺得無咩可能走落去
始終佢屋企未必接受我

如果同完另一半講完問題 而佢又唔覺得有問題
講分手 無挽留你 仲會講你走左會好d
咁樣既人係咪唔駛要